收到風，謝sir被開左file

真係多謝你地唔少

咩file

佢為咗張綠卡 預咗啦

你點收的

支持佢共享大灣區繁榮

風從哪裡來?

星期五中環快閃 撐被捕保安

多謝呀中

總警狗喎，得啖笑

去美國做二等公民，點都好過做大灣區蝗民嘅

華記喎，係咪堅架
不過狗咬狗係好睇嘅

畀自己老母打好過畀人地老母打

🇨🇳中共歡迎謝蛇🇨🇳

乜野風啊，唔好咁快又打飛機啦
未制裁到嫁